====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cet intérêt pour la ville
No features found.

2. Sentence: Le temps d ' une réalité utopique Réflexions pour un urbanisme territorial Bernard Reichen diffuse , révélée par Bernardo Secchi , fait suite en France à une sorte de passage à vide de l ' urbanisme , qui s ' est exprimé dans le mirage d ' une ville émergente qui naîtrait spontanément des forces du marché .
Entity Name (Type) :: France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Réflexions pour un urbanisme territorial Bernard Reichen (MISC)
Bernardo Secchi (PER)
France (LOC)
Total entitiy counts: 3

